夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

早抖

Night!

唔訓

訓唔著

晚安

有無人未訓？

點解
快d去訓

有無人唔訓

點解呀

葉子訓未

佢講完就訓咗

最接近神的廢青

又想射波？？？？

咁你都知

ok 唔好訓

我會返工

我係已經係神

會唔知醒

我會返呀 不過心情唔靚 成個星期都差啲野咁

會呀 要你叫

唔準訓著

夠我差

啱啱放工
臨收工睇到啲野 好唔開心 唉

唉

唔夠嘅

頭先又去左寵物店
貓貓真係好可愛

比電話我

9333 2675

貓仔 好有性格
但你唔開心 佢會陪你
不離不棄

21800000 call 我

屌你個閪

del左佢啦屌

未訓

想喊

矮瓜

他知道喊都無用 by chef lê mon

你啱
已經歷過

養返隻

冇啊屈我

矮瓜屌完人

養緊隻啦 多一隻會分心 不了

過一排先

去住貓cafe先

我 來 縫！

平胸怪

想睇

訓啦傻鳩

比我嘈醒咗 梳囉

你喊我都唔會安慰你架
安慰完你都係繼續去食屎既

嗚 平胸怪呀

去開邊間

養多隻同佢交配

del未

未去過
要去到荃灣先有

你兩個去訓啦屌

嗚 係巴士唔小心滴左幾滴眼淚

唔斷關係禾地矛fd子做

唔巧牙

正係去過一次

唔好亂講 方丈份人好小氣

咁del啦 日日見你咁 望到都心酸

邊間
幾錢架

幾滴眼淚 點夠呀
收埋佢啦

抵你死

屌你 佢訓 我唔訓唔得咩

旺角百寶利
錢就唔記得
正係記得d野食好難食

屌你老母

佢無再搵我啦

貓多唔多先 小貓三四隻？

公眾場所唔敢

青呀

攞黎 你唔del 我del

你都知佢唔會再揾你 點解唔直接斷曬去
唔好咁被動啊

都幾多下
張枱長期有隻係到訓覺

咁就岩 你都唔好搵佢

你del

我好掛住佢呀

唔敢搵

搵我啦 唔好搵佢
我日日叫你del 一次

嗚

咁就岩
唔好有聯絡

葉子 唔開心都要笑
咁先係最癲呀

我好掛住佢呀青

我啱啱對住啲同事好開心㗎
利申：癲婆

Night

習慣就好 未習慣姐

收皮啦 佢唔掛住你架啦 佢愛既只係佢女朋友
當你每日拎住手機同我地講你掛住佢既時候
佢每晚都帶女朋友去唔同地方玩 玩到攰就帶條女返去扑野啊！！！
佢每晚瘋狂中出緊條女個陣 你重on99以為佢重會諗起你
咪撚傻啦！！！！！！
過多幾年 兩條友儲夠錢準備結婚個陣
你重係on99咁望住佢wts上線同ig d婚紗相
咪撚傻啦！！！！！！
過多10年 佢地小朋友都出世啦
你就錯過曬d真正會愛你既男人 孤獨終老
到死個日你都只係可以望住佢同條女d仔女有幾恩愛 有幾幸福

同我醒啊

嗚 平胸怪整喊我

葉子醒不了

我唔愛佢喎

裝睡的人是叫不醒的

Ching Ho ball

你覺得咁樣落去真係好咩
你將佢當做一個"愛過既人"唔得咩？

屌 sorlo 打錯

就像我永遠都感動不了不愛我的人

佢都唔醒 鬧又鬧過
無用架 佢留戀緊

感情既事局外人鬧幾多次都無用的
因為決定權喺自己度
當佢有一日搵你 話掛住你想見你
你都會仆出去搵佢
喺你心裡面佢永遠都唔會係衰人

關你撚事
屌你老母

前幾日佢先仆完
死肥葉幾時先諗清

訓啦

好似覺得再做好d再努力d 就會感動到佢
佢就會乖乖留喺自己身邊

呢種男人真係好撚犀利
好似識落咒語咁
明知食緊屎都要猛咁食

我有佢一半就好

搵到第二個就會諗清
我之前都抽離唔到4年

訓啦屌

早抖啦

攬住我訓

你拒絕人先

gay

男人越壞女人越愛
我不做好人算

起機

總有女人鍾意好人的

有市場都唔會輪到我

樣問題

My face my fate

得喇 煩

幫我

我冇拖佢又冇攬又冇錫

快點啦d

蝕曬

拒絕人 唔拖人 仲好啦
今次我支持青啦

咩

我果日想拖
但諗諗下都諗清楚d先
拖左就返唔到轉頭

你知道的

訓？仲未完成ies
求大家幫手

訓啦 訓醒會夠數

幫你做左

幫你做左
請支持安樂死

咁樣問都冇用 教你啦
去創意台開個j圖post加埋問卷link
唔使一個鐘你就會夠數
利申:填咗

依到都有4至5人做咗啦

我支持
但我只支持絕症果d人安樂死

我支持d廢老精神病安樂死

慢性病都慘 死咗係解脫

我都係
安樂死是必須的

訓了 你地快d訓

收皮啦戇鳩

miss you bb

訓啦柒頭